iphone中毒...求救

上上下網就會彈左去呢到
已update最新ios都解決唔到
Help.....

要彈埋右先解到毒

上得咸網終遇虎

笑死 用iphone真係特別智障

真心求教

果個function 係唔係叫reset

尋晚部ipad都係咁...

長按home button la

book 藍精靈幫到你

用家問題

上咩網

開Siri,叫佢幫你除排毒

我部機今日都係咁

上咩網會彈

Hk discuss...

慘慘豬

Apple 又死

即係上其他網就唔會？

都會，但google完開discuss就多數出呢個

照個網頁睇，解決方法就係
只需要在以下禮物中找到iPhoneXS

駁住Wi-Fi姐係Router問題啦

一定係apple 問題